第一日識買股票係十年前 。。。

十年來 只賺得5萬蚊

加一隻除牌股 當時值3萬

斬下眼我都兩年了
仲記得第一次買 手都震埋

每年keep到賺12萬，唔貪心知足就夠，分散投資fans，玩股票心理狀態先係致勝關鍵

買左3年 中學買起

中間有幾年冇玩過 加好少買賣
中間幾年多數抽新股

保守投資派 唔玩動物 唔孖展

最初幾年投入大約10萬本
截到宜家 個倉大約50，60萬 多數收息股

同輸有咩分別

玩幾年知自己唔識玩就乖乖地買指數ETF算數啦

玩左一年 正股嬴10%
不過牛熊輸突晒

係咩心理？

耐性

應該買得好濫先會買到除牌股

我寧願一世唔識炒股

用過去既時間去學野 / 認真做野好過

唉 ... 人生就係充滿後悔

馬後炮邊個唔識講啫

一樣 忍耐比衝動困難好多

屌你老母少年你真係太年輕啦想當年仲記憶猶新

中國森林當年好多大行吹奏

仆你個街
我就係呢隻

做乜樓主喚起我唔開心既回憶

你跌左幾多買牆紙?

無錯係耐性
我每年只買6隻股，每隻買唔多過4萬
只要有一隻賺到一倍或者一半就放
只要唔急唔好用股票黎搵大錢就ok
基本上都係低買高賣，永不高追
買股票一定要用閒錢，賭身家輸死你

個倉上年試過輸8萬，今年已經賺緊16萬
其中一隻我入3萬，而家差唔多賺緊6萬

同埋我唔鍾意買大型股，我鍾意買蚊股同仙股，賺到錢個成就感大d

明白你感受
新鮮熱辣除牌隻博士蛙都鋸左我16萬